[
    {
        "randomId": 93
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpagaze ku ruhiza nyara i Buriza nti Bahinzi nimuhingure",
            "option_1": "Agacaca",
            "option_2": "Nyiramaningiri",
            "option_3": "Icyumweru",
            "option_4": "Umwobo w'impiri",
            "correct_answer": "Icyumweru"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ayi mama hiya",
            "option_1": "Inuma ku rukoma",
            "option_2": "Amabere",
            "option_3": "Umwana w'umwami",
            "option_4": "Ishyiga",
            "correct_answer": "Inuma ku rukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera amazi atemba ajya ruguru",
            "option_1": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_2": "Intoki ku biganza",
            "option_3": "Ururabo",
            "option_4": "Inzoga mu muheha",
            "correct_answer": "Inzoga mu muheha"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Dore iryo shyamba ritabona",
            "option_1": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_2": "Umukondo w'inyana",
            "option_3": "Imodoka yabuze feri",
            "option_4": "Umuvumbyi",
            "correct_answer": "Umusatsi w'intabwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ibuye ry'umusozi ryimuye umugabo",
            "option_1": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Radiyo",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hari agate utakurira",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Umunyereri",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Umunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngeze iw'abandi bampa induru",
            "option_1": "Inzoka",
            "option_2": "Sone yo ku irembo",
            "option_3": "Urwembe mu musatsi",
            "option_4": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "correct_answer": "Sone yo ku irembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nteye igiti gikwira isi yose",
            "option_1": "Ibirago",
            "option_2": "Umurozi",
            "option_3": "Ijambo rya perezida",
            "option_4": "Ibiganza",
            "correct_answer": "Ijambo rya perezida"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ayii",
            "option_1": "Uruzi",
            "option_2": "Ifu",
            "option_3": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_4": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "correct_answer": "Umukecuru wataye ikijigo cye"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nahuye n'uwiruka atagira iyo ajya",
            "option_1": "Ibarizo",
            "option_2": "Umusazi",
            "option_3": "Umuvumbyi",
            "option_4": "Urutara",
            "correct_answer": "Umusazi"
        }
    }
]